Apps台 - [I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 海豹唔好再曬(30）

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

剛巴NJ

風弓仲未改

黑人都係冇改

我照copy頭post

又唔改風弓圖

有無超火帝?

NG.jpg

我地係咪同一場
又係三條友，又係一招技一個部份，王未OD就死左

啱啱落坑 巴打一齊加個好友
JKXII 4545 4414 334
有光斧 暗弓 水槍
但一條5星龍都冇...

Add jor

都係唔得喎...自己開房打完都係無反應??

有冇人入?

要打到最尾

打BOSS關wo

知唔知咩叫boss戰咩叫團體戰

老任:中文黎架喎

我以為自己都已經打得機少

呢隻中文已經無咩唔明

算la
慳番D錢剩出日文算

老任：無中文又話睇唔明，有中文又唔明，你想我點呀

返緊工都特登CAP俾你

成日比人睇死打機唔好

多得呢D人

讀多D書先好嘛

佢啲中文又唔係話譯到google translate咁，點解都仲有人會唔明

Boss係英文黎 我唔識讀呀

木屬冇角用,好想中4*果隻木槍

成隻女武神果隻?

用返送個隻

係, 我覺得好靚

好大對

不過打帝國個D用近戰好難打

我有

有冇人開超水帝

即時開個倉睇有無

唔知佢個EX加攻係咪一發動就會長駐

你有好大對？

有無ex關，想消毛

有冇D WHATAPPS 群組介紹下 搵唔到人打活動

唔會有

屌
HATE巴我無

依到D人死架

你可以做新hater

唔開呢D野啦
雜

推下po咪得好

四星導彈木槍HATER

No group ar boi
Group make people into little circle circle

令呢個po同隻驚依家都係咁清泉

604-8382

yes this are bad bad ar boi

我有好大對

肥仔波

弱智真係唔好打機 唔好雷人

一陣巴話照殺

下個evenT我又推30頁

我發覺佢D禮裝唔似fgo果D咁垃圾

好多都好勁 , 雖然都唔想中, 但起碼唔到垃圾級

刷緊首抽，得利維坦是咪可以重刷
btw有冇tg group

我剩係知萬聖節活動我要做海豹

照完圖俾佢就潛左

貼

你追下post先啦, 又問group

成日搞埋晒d tg, whatsapp, line, kekeke group
之後個post就死城咁,
真係多得呢d人唔少

要group自己去巴哈, 大把

我淨係知我冇石抽

強要突滿好似4星美好時光咁 比風法用強到on99

sorry, 我以為求其響活動關開團就叫團戰

水超帝 識先好打
592-0794

我唔想做佐倉hater

想請教下 我想上四十環 點先可以有英雄之証

-2

活動金章

活動 打到唔知幾多個章

活動或者課

-2-2

有人話係而家隻女騎士萬聖版

可能做早見hater

其實我覺得槍幾好用 吉吉吉幾爽, 不過細力D

Lm

好想瘋狂揸佢對波

冇咁易死先

無人打弓弓

呢隻驚個個女角都咁大波
好嘔心

明明人設係5星

咁大對阻住哂戰鬥 戰鬥力唔方高

Lily

木法同莉莉的奶去左邊

作畫都似

優柔狂亂 想睇下佢有幾狂亂

乳不平何以平天下

lily:000....

我寧願用呢隻
nigga留返俾你用

瞓醒就要打ex
有冇ex打

要狂亂地揉

幾多歲?

諗起白貓個女主角.....

I 露呀佢

莉莉: 年齢: : 12歳; 身長: : 140cm; 種族: : 不明; 趣味: : あやとり、雪遊び; 好き: : 主人公

技術是手屈一指的

EX係咪難出左，街場勁少，呢2日打高級打十幾廿場都唔出

12.....
遲d出隻15,16歲大波莉莉

Btw 老任中文
搵乜人做
兩個詞點放一齊

其他就一個形容配一個名詞

狂亂是名詞

仲有個APP台係頭

到底要柒幾多個POST
唔係唔識COPY就係開到個名錯鳩晒

sorry我照copy上一個

1001通常都唔開POST
一開就開錯

終於7000戰可以試下打高級 希望唔會比人屌

只好快手推爆佢開另一個

EX 水主力要幾多先可以JOIN到巴打們 有一埸EX好耐都打唔到

有人肯打4千戰都照殺

肯入就肯比你打

2500左右掛

開場黎打下啦

打夠3000 唔開喇

打完一分鐘 完全冇動力打活動

去準備材料比下隻角

頭PO

支持

隻驚都冇公會，駛乜開group

有公會都要上黎傾

我都係

有個陣更加唔洗開

出木event 就好了
火短條撚準備

係到屌會長

佢D肥個exp真係好低.....
重要打幾耐先夠餵飽隻5*

萬聖節event....

本身想唔打活動 點知火短妹要英雄証先可以上五十環

說好的hate巴會長
帶領大家屌人老母

唔打活動
玩咩

7日雙倍任務獎勵 值唔值得用500石買？thx

仲未有公會 未來就唔知點

十個火短九個地雷

日日打完每日任務熄GAME

我會等素材出埋超級先

2倍等下先

回體果個買左未, 回體抵玩

no

岩啊巴打
養生打機

一粒金晶先得3500經,仲要無大成功超成功機制

唔明 咩素材超級？我夠打啦 超帝國

而家先7000戰 高級都無3冠到 睇黎唔洗諗ex

經驗同錢呀

遺跡

星期日一唔開高級但全屬
邊條粉皮諗

高級3冠某程度上係講運氣

開個高級等10分鐘都冇人，新手去晒邊

巴打找數未

7日wow 幾時買都一樣啦 唔係咩..

每日獎勵 依入場級數升既 好似係

唔講唔記得

畫大五歲無事

啱啱起身

有無人打火帝超級
要整4星火武

寫明夠歲得唔得

畫佢拎住男主帝國公民證

運氣
我係咪入錯post

水超帝
329 3710

-2

ex不死0ai
844-9463

咁你七日獎勵 你點都會包到兩日6000個關嫁

佢三冠計晒16人,你好彩遇到識救自己team既咪三冠到

養生

水帝超 017 6372

高級....
搵4個人都唔放NPC打咪得lo?

個活動仲有時間 可以隨緣唔洗追3冠住 最後都係唔得先用單隻打囉

我都無特別唔帶AI去解
有次真係16個人都冇死

-1

ok you win

返工只可以單P遺跡

做乜撚野 第一日睇post？

我高級都未有三冠 全四星水八千五戰力
都夠ex 打

唔敢打EX

sor再嚟
0219008

超水帝 要求正常智商

好似咁就得

最尾個日都未三冠你上黎開POST我幫你解

你比得錢緊係想全包
幾時刷你話事架啦
同埋遺跡無超級住

咁想買就買啦 問咩

24 !?

開始爆發清體

合法蘿莉,可以抱住屌

browndust有隻LOLI魔女百鳩幾歲

仲等緊打花岡岩

我諗我今晚開定post都得
宜家街場無高級

街場無高級

用毛入都冇

感謝各位巴打

今朝先打完幾場,咁快無

有冇EX打?

未幫人過打每日任

2798842 高級

求先老細去柯屎諗住攝時間打一場 我無毛 用體開場 老細柯完 我都未開到場

老細無便秘問題

0238435

係唔係已經冇晒１min挑戰者

仲易過16人打

你仲未打咩?

利申未

過左 食完飯找數

你未過咩

光帝超 993-5345

我仲未打，要搵人carry

想有人接力

我未過
等緊星期五六孖day

新手入坑，狂追活動，多多指教...

接力一人推post

巴打1400攻up啦?

今晚先一人推post

有冇巴砌到其中一隊？

我都未打
放棄
冇咁多資源升隻水槍
打定啲資源準備下一個活動算

FLO朋友

水龍超級
846-8459

我入黎吹水ga咋
等緊flo每月一次ge update

光

就係未

一陣刷料
升水建

flo成日要load...我忍受唔到啦，跳新坑

而家好似少左好多EX場
點刷金章

追唔到水槍

刷首抽要刷到幾時

982-5104
私人醒你

無刷過，4星角先係主力

半個鐘
Dl淘寶app, 揀角, 問價, 比錢 Done

我刷左四五日.. 雖然係hea刷，之1人1龍就開左佢算唉

快靚正

刷四葉草好正 又有瑪娜

琴晚開始玩，首30抽之後宜家儲咗3000石
係咪用晒佢博隻莉莉？

香港地好多痴線佬

差水劍

錢關？

每個隊都差1 2隻

有水龍但得lily

自己鍾意lily咪抽

最易應該暗，但最快換隊都係暗

錢關最快應該 反正都要打錢

100幾蚊買隻神帳算啦

屌 真係好燥 得個7千

佢地玩緊ge係抽野個種快感
10分鐘抽1次

我都係咁同人講 佢同我講不如玩外掛

我都要等整左把4星水劍睇下有幾多攻先
依家得11xx

咁佢刷到結束營運

神帳開局
都要自己養大佢ga嘛

4500金

係啊，好似刷到就賺左百幾蚊

1283

連出兩埸四葉草

追唔到Lily...

我10場先得一兩場

用幾個鐘先賺到一舊水
會唔會有D悲哀

認真答：
3 5星角+3 5星龍 +3 5星護符
要角同龍都岩屬先好開波

D人刷完首抽就唔玩嫁啦
由佢地刷啦

冇暗弓...

1234

得閒食石回體刷都抵

我有食石 升城同武器屋 要16萬

唔食點有咁多錢

俾你發現左

究竟要點刷花崗岩

我冇升主城 因為都冇錢合五星武

睇黎每日都食少少石刷刷先
而家升級普通野都冇錢

每日咬老綜 2個寶箱

之後下期出新角，再刷過

闍

建設幾lv 我150每日升得5級左右

24x, 慢慢黎算

現有就風
暗差隻弓
光差隻補

我見木遺跡有

等風關好似

每日5級?
會唔會太HEA

火短妹值唔值得主升？

佢係咪唔知有第2座野起

咁大個攻略網放響度都唔睇 都唔知你想曬定係曲線求屌

3475801ex

15x多數係未起第2座
15x好快上到2xx

只求一插

火光帝都有好似

想再快打帝國

但火光帝難打又出得幾粒
打遺算最易,狂單刷

刷到2036

帝國好易打到扔機

風係一陣定聽日?

講到好似有十幾隻五星要升咁

打風帝
3個火短加我尊
大家斬斬斬就完場

聽日

一場得4,5粒, 又唔易打

聽日食石刷
整把5星2階要225粒..

一陣水 都要刷爆
聽日風

5星 仲問埋D咁0既野

日日都要刷 0課玩家追唔到

冇火角點打風關啊

諗緊主升火妹定光奶

有冇gp入

遺跡
訓住都過

0課點追, 人地500石 30日每日打多你1條體6羽毛

每日大約都有百幾彩波送嘅
夠回3次體
唔留波10抽嘅話

一陣2點拎十日5星卷
希望中光斧/光奶/暗弓

光奶啦, 咁都要問
完全百搭

打機最緊要搵到自己想玩ge野

唔抽英有可能咩

仲5星卷

自己諗啦 一係你俾個AC我幫你升 抽哂全5星升爆LV先俾返你

留名恥笑

普通卷黎？

可能佢真係5星呢

0課係咪所有場都要睇跌幾多個袋 太少就re

咁早就飲大左

排隊恥笑區

中返幾隻莉莉先啦

都係辦法 但打機打到咁好辛苦 打完就算

2點先買必中5星卷唔俾既

想請教下大家 首抽30抽，中莉莉同利維坦，建唔建議開局

第幾次

有1隊3星先開

推到1001為止

唔比真5星卷呀

依度D人好串

EX 284-4753

連續打

有冇人帶打高級

但無輸出

呢度啲人好蠢

龍30同0信賴度龍化時間差幾多

咩高級

火 高級迎擊
327 3675

奶係個人黎講唔係必需
不過叫其他人玩奶當然係好事

起碼打水迎唔洗等人轉奶

2點鐘第一時間就係開3場超水龍

1lv=1%?

應該唔止

有無朋友帶打EX 解1分鐘任?

打唔打超級

打唔贏

未見3幻想身影

人地只係入到高級...

夜晚先啦, 中午就黎咁刺激

你夠攻我可以陪你打
但帶就做唔到啦

有冇人打費龍EX 夠人開波
我得隻2千2既教練 齊技同卡同屬武
不過總戰力比較低

夜晚刺激完訓唔到
琴晚過左都興奮左成晚

等我刷爆利維坦信賴再黎

不如你提升下戰力先

超開心

你抽多4條黎番黎應該打得輕鬆好多

3巨頭不在

岩岩開左場 3個一萬戰唔夠1分鐘就死哂
得返自己係度片

召喚4千戰幻神

渣既
輕輕鬆鬆啦

夠戰既人開 佢地入唔入到

扮咩呀我都見到你訓唔著

多個頭銜姐
但係型我都想要

1480攻水刀利坦求帶1分鐘

放棄左

水迎超級
558-6364

火迎先岩

果隻王

1486攻同求

巴打幾攻?

入左

1024, 水槍冇人權

我地宜家夠唔夠4個1400

有冇人帶打高級boss/ 有gp入

To zayn9876

冇升水刀?

萬巴加雙幻神已經夠

我平時夜訓咋

冇, 唔鍾意
應該整完水武 + 抽隻利維坦就夠

但唔强求

1400＋ 同求

其實可以抱大腿

不要放棄,只要你還有夢想

水刀係咪即係謝葉拉？
但佢得4星

勝過5星

佢有20%對boss特攻

有班其他game的人一齊玩,有好多大腿

慢慢升多幾日先算

加埋イサ飛巴過硬

要搵6隻祭品

冇人同我玩

首先要刷到ex場

仲未有5星角

又中bug

巴哈有人挑戰零抽卡

40環日立有冇機一分鐘ex
利申700攻

+1 再黎？

本身贏

想問下係咪應該突爆3星屬性武 先至再開始整4星會好d?

700攻

844-9109 高級boss 求carry幾場

其實整幾把3* 用住先ok
4* 好快上到

3星0突夠用啦

岩 慳返啲錢好過

啱

只要肯打就有機會

個post推慢左 冇人玩喇

火迎超級
424-5972

突爆3星跟住再儲4星啦

利申:突爆左3星武

推GAY引人入

無

755-1560

ok,ex場刷到了,之後研究打法 係咪打爆一隻手就打身?

EX 8660907

辣殺驚冇人玩正常

淨係隻角色700攻呀?

一向都冇人玩
依家係講都冇人講了

依D首抽驚係咁架啦 heat個零禮拜就見真章
不過佢依家又真係少角少關

純粹我換個分身自己推

最低1000 標準1400 700

再換多個

回家吧 玩白貓

張埋張卡名啦

召喚失敗

要問下D過左既巴打

打法係召喚日文巴同飛鼠巴

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

用10日5星卷召喚

我既最佳陣容
100個非洲人其中3個可以移民

超水帝532 8533

有新女出班痴漢就上返水㗎喇

話說lily h圖係邊

我要仔呀

唔用垃圾利維坦
用最強四突主線龍

冇錯

邊個打邊個

我要殺歐洲依個仆街

結左冰解唔到 屈死左

BTW 除左イサ巴同飛鼠巴仲有邊個

飛雲巴4突水龍

贏到就得

屬武整幾星？

已經救得好快，但你都係死左
仲係解唔到個不死冠

2個禮拜都未到就30個post

有冇巴打帶水帝超

金礦變左吊腎

水份post

都係等執

你想點開啊會長

90%都係垃圾留言

高級 868-2188

80%都係有人打唔到1分鐘叫春

某某人一個都佔3個POST

50%垃圾留言 50%問首抽

在座各位

問首抽=垃圾留言
點解分開計

我冇練木角

姐係全部都係垃圾留言

我都係用教官打

Sor bro曬左你三羽

Gel頭巴喺咪度 一水劍一奶媽都得

仲有set左係戰友度問點解賣唔到

我開?

星期三升

原來係你 原本仲ng你添sor

再打囉 升木法環先

都得 好多體毛

某hater

仲有無位

who

重點都係要有隻補,有隻補我好少會死
先清卒再打BOSS就唔易中冰

水帝超

我得火奶 比光奶巴打入

-1 補

有冇人有補

你多唔多體毛我唔想知
變態佬

有無普通ex場

照入啦 硬上

132-8733
高級

580 8660 高級

未到兩點咁快消毛？

愛莫難助 我都想升屬武

等兩點睇下點

不知幾多巴打想知

332 7023 高級

暗補得唔得 ?

等緊2點

4千金了,就快爆機

我2600 停哂手，每日幾場等3000 算

5星材料1個都不能放過

EX 013-3948
-1

要同第3粒星沙bye了

你已經爆機了

我都想

仲有5日 只要每人600 剛剛好3千

唔玩垃圾驚 去食雞了

唔係咁易架葉師傅

帶埋我

高級 594-3310

原來木大奶槍有凍結耐性，水帝比人任射都得

我不打了.jpg

高級0564635

任射

come come young child

下個裸體

好想爆石打左佢
但有石無力

入我場掛機

隻驚係咪已經有掛

岩先打左場30秒完場 劈2刀就贏左

爆石回體抵好多不了

如果衝暗弓上50環好唔好 有龍 有無意見

到底要點先解到, 開過唔同活動關都解唔到

中文拎F

係

1分鐘EX外掛團

點解我撞唔到

翻譯：去開高級/Ex 房，齊人按開始，限時內消滅敵人。按不續戰，首頁，mission，收50 露

開完ex又要開高級 開場已經慘又等得耐
高級又無人入 一係成班新手亂入
d毛又回得慢

叫你做房主贏一場火山龍

有稱號就ban

5倍攻擊力外掛
不過要畀錢做某forum VIP先有得下載

等睇勁多人被BAN

前vip

150人仔一個月

課金好過

玩呢隻驚都要用掛係乜心態

威 英雄主義

厲害了,他的國

唔係外國forum

見過俄佬外掛網

一日40石係咪最多3次 之後100石 係就星期日食3次刷四葉草

EX-310-4169

"按不續戰，首頁"得左，thanks 青

唔通之前就係冇即時出首頁

唔出首頁所以咪篤唔到任務
見唔到解左

原來火短變龍後都有傷害break加成，扣防加break特攻變龍輸出分分鍾比水槍變龍高

一開始送既4星水龍
有冇得升做5星龍？

2點超水龍

lm

等等，後面果句有冇標點符號幫幫手，我唔識睇

緋龍真係好正

我肯定實出限角比人抽

但可能係真果個慕慕

臭G

抽到莉莉同4星水龍開唔開得?

Lily 裸照係邊個post?

唔得

課到有

等緊

請問四星斧 你地會用攻擊定防守型？
光斧加普攻 但少左招大技
用朱莉 請指教

整得四星就整屬武 4星兩階不如用番三星屬

莉莉唔係勁咩

咁你仲問?
開啦

LM

花式博屌 自己又覺得勁又要問人地勁唔勁 人地答唔勁又反問返人

你地平均升哂4隻上40環先定谷爆一隻上50,光奶(貞德)火短(火龍)風法(4星雞)應該邊隻上50先

問首抽開唔開得其實無謂
反正玩多幾下就...
1. 唔玩
2. 隻角色/職種唔啱我
3. 無同屬龍
4. 無角+龍 (5星)唔夠大力, 無得威

最後又再刷過首抽

平均4隻都唔上50環

50要超大量覺醒之露
唔係課長去到40停la

我就平均谷一屬一隻上40先 方便打活動

明白

單隻上到45環而家最盡, 再上就真係要課

唔知我果兩個10抽可唔可以忍到下個pool

既然你知道左解決方法....

但冇解決方法嘅能力

你望下銀包 有張卡閃閃發光

同路巴打 忍落去 只要不去想新角 努力升好目前既角
好快忍到

上限解放尼德霍格定利維坦

剩係見到張白色嘅咭

咁龍親密度係咪平均升加戰力

張卡有無限既可能性

一諗起抽到又要升多隻 立即唔想抽

咁快夠4突？

私家診所卡？

就係目標三階 但三階光斧招技係防守 所以想問下值唔值升 定另選屬性 謝謝

係咪有巴打話兩點打水超龍

家陣都唔夠資升，抽多幾隻都頭痕 寧願繼續無

莉莉我都有啦 想佢俾返個正常POOL我

戰力用來打飛機啫嘛, 睇你主要用邊隻
因為親密度會加長變龍嘅時間

唔同屬用唔到招技同無左1.5倍BONUS

火短其實幾抵覺滿50
10%爆擊率實在太勁

gogogo

有料先得架

點算,我每日單抽出彩圈 今晚係咪唔會過到1分鐘

10日果張普通卷黎既屌佢

升完之後出隻新野加15%

課/不課？

出左咩5星

冇人會組你

(蘇扑ed user: 故事)

超水龍
824-9715

當我無講過

屬性優先考慮

4星水短

full

又話唔抽

新手一問
首抽得一條青眼白龍 開唔開好

抽隻奧斯利斯天空龍先好開

好波

我一直都知贏到

869-0491
超水龍-1

1MINS?

係咪專登考驗我地三個人贏唔贏到

5星卷點都抽左先啦 未有利利

5星卷

有粒金鋼晶

按錯走場

你突唔爆就留番起算鳩數la

貞德日

其實全隊同屬同雜屬有冇分別
好似見唔到ex有限定同屬?

冇加乘

水打火有加成 咁點解唔夾哂成隊全屬 你夠打可以用風隊既

RMB120,好想買黎做小號

唔該哂

好多雞

得一條龍冇不死鳥
不了

抵到爛

下個活動可能係打水
升邊隻4星平民英好
偽武藏 定係長毛斧頭佬

偽武藏

巴打 冇5星龍係咪好大影響

我本身 莉莉加葉潔
見你地5星龍係基本 跟住我諗住allin20抽中五星龍
點知冇龍中左五星奶
搞到唔想重刷

點睇都係打暗啦

點睇都係打風啦

咁袋番落個春袋到先

邊集係不死鳥?

點睇都係打光啦

菲尼克斯

下個活動無屬性 唔俾人剋又唔剋人

隨非佢想玩鳩D玩家

送左火龍但唔用得, 大活動應該打風, 萬聖節哩個就唔肯定

你指天空龍變不死鳥燒死城之內果集？

哦哦! 火翼女! 明白

萬聖節插隊先 之後先係打風

已經養成左,每日打錢箱任,要刷到出稀有先過關

講翼神龍?

唔俾人剋當贏

即係唔計課長，平民唔駛刻意湊純屬

好心佢就一次過出幾個活動 又唔洗肝死每個活動
佢出3個活動 D課長想追哂都要升3隊仲賺得多
不過最大問題係改毛先

畫好草圖了 我應該會比FBI拉

我可以話你知課長係冇毛哩個煩惱
而家佢地重開心, 可以慢慢揀場打

我明不死鳥暫時係全game最勁 值得吹奏
但遲早會nerf(maybe?) 同埋4星應該易d抽 遲早抽其他野時中埋
我覺得唔洗咁強求

我淨係知打乜都會有好撚多火女

10

夾著D豬隊友分分鐘16隻都係水都唔夠時間打 仲用唔剋屬

唔敢po住

咁你咁講洗咩買AC 你抽全3星都開得波啦

熟咗蓄力火女應該好勁

又加爆擊 又易控 火龍又易打 why not

4星同5星都唔識分

有冇人打超帝

圖?

光就打

5星抽到4隻都未抽到不死鳥

不死鳥突2 好想突4睇下咩效果

效果係遭天讉

咁咪仲勁 齊晒5屬5星龍 秒對面

水龍超
594 7881

會等nerf

dont kill me

已J

G

我褲都除左你比啲咁既野我睇.jpg

草圖

條野插入去會唔會變左雪條

報左驚

冇jer

屌那星木龍超開左10分鐘都無人入,想解下石姐

超水帝
5783909

想要有JER版?

木龍緊係冇人入
明明係風龍

WTF

yes, 可唔可整個有jer版

連登係全港最大同性戀+孌童討論區

搵數

屌食LUNCH遲左返遲左開場, 冇人入已經

好多神父

超水龍1場
306-4021

超火龍 802 7869

0課真係升到2046

係咪打

打完了
去左開光龍超
我超龍風光暗都未過
上9千戰前就已經開火山龍活動
然後去曬升角無理到呢堆,依家至在拎返D石
依家12500戰都仲未打返曬D關

巴打咁勁
課左幾多

日玩夜玩

光龍超 289 0935
只求拎3冠,求奶

琴晚條1分鐘片

咁岩白貓呢期乜鳩都無,岩曬

超火龍 523 2338

屌你咪抽到佳碑囉

火龍超 601-8803

光龍超 354 7973,求奶

打左3場水龍超, 係爽0既

我指D活動打曬,成十幾日無野做

想問下飛雲巴係咪三幻神之一

仲要清12條毛

碌前左半步

滿左？

刷咗成日，突然中咗頭獎

我都手殘

313 0419 超火龍

海豹出未注意

超火龍 416 3644

飛雲

@四葉

火帝 069-4753

好好珍惜, 呢兩張會係你棄驚前唯一兩張5星

飛鼠 飛雲 イサ巴
真3幻神

火龍超 456-5846

嘩我屌

而家EX場好搶手 開唔夠10秒就滿
相反高級場

火帝 089-0442

超火龍 840 4871

好毒
BUT 好岩
畢生運氣黎

打到三千幾 仲上唔上六千好

得返4日,每日要打6,700好辛苦喎

上埋啦
都一半囉
你知5星材料幾難有嫁啦

火帝 732-2607 最後一場

棄已放,望到條費就想嘔

望真D其實佢都幾可愛

+1 打到3000已放棄

same，一禁開場兩秒full

火帝988 0026

我屌
真係10抽必中1 4*
9隻3*+1隻4*
多撚謝

升莉莉定火女上5環好

dllm 連續打咗三隻稀有怪都唔出金袋

個AC只係存緊運氣姐
下抽會更好

唔係正常咩

儲到100抽 運氣就黎

你肝完6k？？

得4千2

冇體力/毛肝

痴線佬
而家1800 諗住每日打下打到3000算 用體毛去打下材料好過

今日打左635...

就咁打體毛都明架啦

打錢.

打活動關有得抽野wo

就係怕肝到星期一唔夠

有冇人幫我解ex三冠

活動hard
547-5572

唔敢係你面前講

求教.......4星奶邊隻最好用？
目前隊員：光斧，水劍，教官/主角

唔明點解銀得1000既獎勵上限

比下D 錢黎洗都好

火奶連不死鳥應該最補

隻game真係洗錢容易賺錢難

打左2條體錢關, 唔夠十秒就用晒

有不死鳥都唔駛奶啦..

借路一問 應否敗家上限解放條龍

邊到可以打到光珠? 唔計遺跡

主線ch4

我都試過幾次
唔講以為4星好撚珍貴

跌得多唔多

一喺4突，一喺0突
1/2/3 突 = 0 突

唔肯定
不過啱啱差幾粒升城走去打 7體關出5粒細光珠

就係諗緊應唔應敗家4突

羽毛係咪每日兩點刷新50？

咁龍一開始未咁快有呢
同埋同屬,岩洗岩用

日光日白發夢

羽毛點買都係同價

咁即係點先增加？除左課

一個鐘一條 max6
唔會每日補

升Lv比6條你

Game8評價水劍同莉莉換位

link?

臭雞

lily前幾日已經依個位,仲以為上左去

光斧都諗都唔係第二位

光補呢

不死鳥點諗都唔會冇第一

Sor, 冇睇幾日

水槍 第七

唯一一隻5星補
地位超然
但補同dps 同一個榜又係評論唔到

2個都第2,
一上一下有咩分別?

補太重要,光奶一定>>>>>光斧

火短加不死鳥，又打又補，第0 位啦

好想要不死鳥

Never Lucky

但諗清楚火補水補暗補升上去一樣做到光補做既野
所以第一位 真係純計戰力

珍

每次十連心想唔要5星 要不死鳥就好大機會中

去都未中到

OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO0OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

係鬼
抽蛋game係 每次10連都想中5星 就會唔中5星 咁就會中4星死鳥

比少少誠意 抽多幾下

應該話心想要愈多金色就愈好 唔求彩色

終於抽到不死鳥

咁正，馬上抽下先

想問下升人升龍點先最快?

如果target係不死鳥就會狂中 5星龍
你是咪好少玩抽蛋game 未聽過讀心晶片

課

人咪鳩打成長之路, 龍真係好撚慢

我隻風龍同不死鳥都係咁抽番黎

打成長都好慢，好多粒金先升1個呢

4抽得隻暗法...

唔十連？

抽多啲就會中

用時間體毛

招ex場 好多體毛

唔夠石，玩下單抽

ex 884-5501

團戰會出多d?

終於儲夠一下升到78Lv的量....
目的下個pool可以一下lv 80

終於到

要幾多金先夠lv78

三幻神

幻神

暗遊戲

2xx廢事入去睇點....
之前冇野做有體多就打, 而家有體多要打錢

點追

招SP 好多

課左幾多

幾時出萬聖
到時又要刷首抽了

有無EX場

估佢會唔會連住出活動, 定係有養生期

我用佢送果D石刷

無可能有養生期

零成本又可以玩野，點解唔做

應該有
event 15完
lily poop 17完

活動出住萬聖任務, 畀你知咩叫難打
POOL遲2日出, 中左新角輕鬆KO

唔係點引你抽新野

養生期？咁邊個養老任同屎眼驚果班人

應該係限定,

係限定垃圾我都照抽

其實隻game課唔課得過

準備左幾多張魔法卡?

女角、蘿莉、屎忽、大波、短裙
我全都要.jpg .gif .png

準備好個腎

我覺得唔駛課會中

中左角色冇龍
中左龍冇活動卡

17號lily up完
18號XX萬下載紀念活動
25號開始萬聖活動 perfect
利申 9up

另一個6000金章
are you ready?

唔課對唔住自己

每個月月供買D禮包都OK既

問得呢D問題都係想搵人支持自己課金啫
課多D!
我支持你地

40抽得1張彩卡

應該唔係打金章

我估打item換野, cy有幾款event的

嚟緊萬聖送武喎
唔係唔肝呀

咁呀......
打6000個金色南瓜囉

而家acc都有160抽, 最多課夠300 唔中算

你30 抽唔中肯定追落去

160抽

日本仔成日吹奉光奶光斧可恥

廢利利跌到10

抽完fgo先諗其他

果面應該係蘿

屌好撚多野做唔得閒清毛

go to toilet

唔洗應該, 絕對係

莉莉打J 用既姐

對返工人士好唔友善

唔好意思 想問下二階武上三階係咪都要四突

想問下 EX能力強化 如果水槍值唔值升 升完佢一隻咩覺醒露都無晒

升階全部要4突, 強化到滿LV

所以要125把1階
先滿突到3階1把

唔好

更係

好撚後悔

條數真係好cum計

屌唔中，唔抽喇
(3秒)
仆街，唔信抽佢唔倒

你升左?

後悔升水槍？

仲有
材料呢
金幣呢

EX招

升左邊隻？

有愛

岩岩抽中火短 想幹一票大的

好在問一問 水槍招EX係加血 我諗左好耐

ex 加血

EX 271 7668

屌

有愛無價

有冇咩關會多MANA

愛

係咪呢隻

Co-abilities

HP Lv. 5
Increases HP by 15%. Benefits your whole team.

今日竟然冇人打ex 1min

高級1347659

其實一日打一千金章無咩問題...
利申 800 NOW

230 體左右

冇人推post

原來有個咁勁既網，長知識了

等緊幻神sssss上水帶隊

求CARRY 900 攻ONLY

次次打風龍都1王3后

呢個網可以考慮放p.1

尊好用嗎？

小薯得898攻

小心雀屎

我推晒落火女加爆率

5星暫時得火短值得突到50環
除非佢萬聖節出隻ex加20%爆率

遲D應該Ex係+同屬

每日返工9點開始

1500水刀求carry

要課金不了

光槍d技能組好似幾正
自盾自回

你當尊死架

尊

無課啵...
大約打曬D 體再加左 60 體又會升 1LV

之後就會變永動機...

風關勁到核爆
但風帝風龍都係太易
冇咩挑戰性
答唔到你

高級 9620409

1500可以跟其他隊打 應該都輕鬆打贏

2隻都有表示 等緊風任出
我迫不及待好想玩玩了

EX都太容易，要打現任先有挑戰性

咁應該係你太低lv

單挑左真耶撚？

耶撚

ex? 火打火 睇唔到勁定廢

真耶未打 冇40體

高級8469508

水短係講緊新定舊個隻 歐爾塞姆？

....68 LV了..
差不多啦
3000 幾體升一LV

真風龍勁到核爆
但尊都係太易
冇咩挑戰性
答唔到你

滑冰基佬

有冇人開完活動個高級場冇人入到
試過重開game都冇用 但其他常置關又正正常常
前日開始出現咁樣 頭幾日明明冇事

你等左幾耐

等十分八分鐘先有人入喎

呢隻講左好耐

5mins以上

好似5分鐘左右有人打了

排隊啦高級
有毛都入ex 啦
全世界都要開高級再到ex
幾時先輪到你個場

真咩 我冇玩2日明明頭個日好快有人入

刷光珠刷死人................

一場得兩粒..

太多人開場了

咁我唯有等耐啲 但用毛就2秒入到場

有幾多人真係諗住刷6000金？
開始冷卻落黎都係正常事
開咁多日低lv 都升到咁上下
羽毛又短缺了

已經5300

幾時先可以上完色呀

歐爾塞姆
HP 70 = Critical Rate
Lv. 1
Increases critical rate by 6% when HP is 70% or above. (Might: 60)

人妖
Striker's Strength
Lv. 1
Increases strength by 4% for every three enemies defeated with force strikes (up to five times per quest). (Might: 60)

1500

上嚟打字不如埋頭努力啦

EX 就超多有人入
問題 你用毛入高級唔會有EX關出
D 人咪留毛入EX
高級自己 開

高級不嬲等十分鐘搵水魚打

有無巴打可以幫解1分鐘ex

得莉莉 933 攻

ok 疏

如果約埋4條友都滿毛
可以玩斷線打大法打多幾場

伸手黨愈來愈倡狂

呀伯就呀伯啦
光槍諗爆頭

要改多先唔猖狂

差唔多啦有三幻神

700攻受唔受玩

1000 啦下話
仲要識用爆發技打OD bar

好勊呀

又攻又受又體毛
呢個post 好重口味

今晚返去升埋佢先

Ex 3414245

仲有
清下體
抽賤貨

餵玻璃

因為我無課所以打唔到1分鐘

995

997

5星武+利維坦+4環
可以無課

整係198 龍包 已過

998